\documentclass[a6paper,landscape]{article}
\usepackage[T1]{fontenc} 
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage{comment}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage{fourier}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[official]{eurosym}
\usepackage{codesnippet}
%\DeclareUnicodeCharacter{€}{\euro{}}

\geometry{top=1cm, bottom=1cm, left=1cm, right=1cm}
\newcommand\defin{\paragraph{Définition.}}
\newcommand\thm[1][.]{\paragraph{Théorème \emph{#1}}}
\newcommand\ex[1][.]{\paragraph{Exemple \emph{#1}}}
\newcommand\rem{\paragraph{Remarque.}}
\newcommand\notat[1][.]{\paragraph{Notation \emph{#1}}}
\newcommand\meth[1]{\paragraph{Méthode:~\emph{#1.}}}
\newcommand\prop[1][.]{\paragraph{Propriété \emph{#1}}}
\newcommand\demo{\paragraph{Démonstration.}}
\newcommand\demoroc{\paragraph{Démonstration ($\Delta$ROC).}}

\pagestyle{empty}

\setlength{\columnsep}{2cm}

\begin{document}
\setlength{\columnsep}{2cm}

\newcount\nbcopy
\nbcopy=1
\begin{DefineCodeSnippet}{contents}
    
    
{\Large\bf Exercices: forme canonique, forme développée, représentations graphiques}
\vspace{1ex}

\begin{minipage}{0.55\linewidth}
    
\includegraphics[width=\linewidth]{standalones/TT/2_polyn/1T_121-022.PNG}

\end{minipage}\hfil%
\begin{minipage}{0.3\linewidth}

\noindent {\large\sffamily\bfseries 24.} Pour chacune des fonctions suivantes, déterminer la forme canonique, et décrire sa représentation graphique.

\begin{gather*}
    f(x) = x^2 - 4 x + 5 \\
    g(x) = -2x^2 + 6x - 4\\
    h(x) = 0,5x^2 - x + 2\\
    k(x) = -\dfrac 3 4 (x-2) (x+4)
\end{gather*}
\end{minipage}

\end{DefineCodeSnippet}

\loop
\ExecuteCodeSnippet{contents}\vspace{2cm}
\advance \nbcopy by -1
\unless\ifnum \nbcopy<1 \repeat

%\newpage\text\newpage\text\newpage\text
\end{document}